有冇鬼佬版既高登連登推薦

想學下日常英文加外國文化

reddit

4ch

reddict啲人好正經

4chan應該睇咩版

/b/

if you want something on9. watch 9gag

睇9gag不如睇Reddit
9gag都係去Reddit抄post
幾年前舊登屌完而家冇人記得／冇人知

You are the on9

lm學野

連登高登點撚樣同reddit比呀 咪玩啦
9gag就差唔多lvl

前者咁撚低質

我入嚟就係有冇撚樣睇得高連登咁高

人唔笑狗都吠